女追男應該點做？

完全無從入手

腿張開

就咁講我愛你or可唔可以做我男友
女追男好容易
如果佢拒絕你 你應該係好撚醜樣/肥閪

你: 今晚扑嘢夜唔夜?

拖下佢隻手睇佢咩反應

幾歲 點識

V

唔好再吊死係佢身上啦
move on